文宣請快啲做野，示威者冇任何衝擊，但派大量狗包抄唔放生路

呢個係大家而家幫到既其中一個方法啊！！請立即大量文宣

先包圍，後叫人走

點走呀啊Sir!

push

我無野講

人少 梗係捉你返去 打下發洩下

警察通例20章
便衣人員不論是否當值，在與巿民接觸和行使警察權力時，必須表明身分及出示委任證。在案發現場的便衣人員，須將委任證掛在顯眼的地方，讓人易於辨認其身分。

件事要再完整D，點解一開始會咁多人係旺角？
係咪遊行結束後人潮向旺角散去，但係唔夠路比人散？
如是者，咁姐係去完遊行番屋企都比人打同拉啦。

如果唔係，咁點解咁多人去咗旺角？
要有說明，點樣開始出現人同埋點解會出現比人包！

屌佢老未，只會越嚟越過份，著件tee都得

yes

仆街黑警

唔想散住 就繼續行
聴講行到旺角先散
點知旺角有防線

推

做好文宣屌鳩班仆街冚家鏟

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷